國米班主又幾忍到干地

連歐霸都無份踢

蘇寧唔抵可憐啦
意甲又冇 歐戰出局 錢又洗好多

盧卡古仲話自己世界top 5

走資

好彩有返個中超平衡下心理

睇翻個表先知原來慕遜加柏有得踢歐聯係靠國米廢得黎又唔係太廢

買咁多人俾屌地 包尾都幾離譜